成日話唔好推勇武去死，有無諗過前線一直等緊大家都進化成勇武？可唔可以行多一步？

成日話唔係Endgame，唔好推人去死
有無諗過係時候勇敢d，做好full black bloc，拎齊裝
有狗唔會立即雞飛狗走，真正做到前線後盾，全民皆兵？
可唔可以唔好永遠一tg一退少少就走撚晒d人？

今晚見，我信大家

可唔可以做齊基本野？
FULL BLACK BLOC

true

行多一步啦